南亞手足段訪問可以做外國文宣

段片提到黑警平時已經種族歧視,係記者面前扮野,傷及無辜市民,至緊要係段片印證香港係多元社會,有少數族裔參與今次運動,對香港人嘅身份認同,抗爭者不分種族互相守望,啱晒左膠口味,可以將片段翻譯成英文放上Youtube,Twitter

片段